29歲女觀塘遭滋擾 24歲男友嬲爆報警

29歲女觀塘遭滋擾 24歲男友嬲爆報警

即時突發 2017-03-28 06:11:49 HKT

一名29歲女子，凌晨12時許在觀塘瑞和街被一名53歲姓何男子滋擾，同行24歲男友報案。警方到場經初步調查，男子涉嫌遊蕩被捕。案件由觀塘警區刑事調查隊跟進。

so?

So?

So?
人地隨時性生活極度合啪

咁鍾意將自己套落人到

so你老母 戇撚鳩
大你5年喎 屌你老母

你得嗰廿歲

貪人有錢咋屌
so乜鳩呀上面班狗

有乜問題?

你自己攪gay都得啦 人地差五年算咩

sor ac比人玩 無野

搵唔到還搵唔到
唔洗調整諗法自我安慰既

姊弟戀

有問題咩

有人問你咩
屌你老母懶醒

有違倫常

你做開鴨啫，人地唔係

姐控

係喎，你係全世界既中心，所有人都應該跟你，唔記得左

衝出黎柒

條友做乜鳩

姐姐
變態廢老

都幾好笑 個post

大過自己先正

可能人地幾年前已經開始左呢

agger

我想知點滋擾

姐姐先正

29 歲經驗豐富

有男朋友同行都騷擾 個阿叔咁大膽

姐姐

個男人都幾冇用

咁?

大5年好過你無閪屌

無撚聊

廿九三十嘅女仔先最正

啲女人味出哂黎

岩岩做人母親嗰啲仲正

女人味加埋母愛味

識食一定食依味

啱呀
起碼已經冇乜港女性格公主病
要黎當sp一流

咪係 , 要 call 黑警
應該左手車個鍵盤埋去右手滑鼠拍柒阿叔個頭嘛

黐綫

ff
通街女人任你屌就最好啦

到個女人35歲個男先得30

條女大過自己先正，有魅力又無咁幼稚，唔會下下都發脾氣

個女人5歲 個男人啱啱出世

係囉我十五歲果陣都唔會搵細自己五年既做男朋友

我條仔都細我5年

柒到

話知你鍾意七、八十廢老咩
關我撚事啊
差得5歲都要吵

有冇姐姐中意弟弟

妻幹

識食

關你鬼事咩

屌佢老母自我中心

好柒啊

得，係唔知點解碌到你個comment 感覺特別乞人憎
原來其他人都係咁諗

關你撚事咩

點會無港女公主病。係有。係有幾多歲都有架啦

so？

痴撚線細五年都可以討論幾版
好撚閒咋喎好心就出去見多啲人啦

皮問題

milf
高橋美緒

30vs25
20vs15
差好撚遠

佢真識食

柒到咁仲衝出黎駁咀
真係好撚肉酸

連登太多小朋友， 俾你十幾歲都好自然first image覺得個女既大5年好有問題

如果係廿幾，就好自然會first image覺得條女大自己5年都無咩問題

南亞?

大五年，細五年有咩問題？
屌你老母，依家咩年代啊，仲係到計較
兩情相悅就得啦。

個社會多得班守舊撚唔少，搞到思想一啲進步都冇

強國城娶個細廿歲咪又係咁

今時今日拍拖真係仲睇歲數??

定係其實女性都同意女性係年齡上係應該受到歧視???

搵食姐，犯法啊

你得廿歲 對番男既15梗係唔對路啦
但個post係講29 30 對番就好正常
你又講到好堀咁
好"un"眼
無啦啦俾人屌左幾頁

好撚好笑 果條傻西無啦啦拎自己果套代入人地到 屌你老母人地鐘意搵細過5歲係咪唔得呀
柒撚完又話討論唔得咩 搞到連登咁低質咪你呢d人囉

記得舊登果時逢親講有d靚女點點點， 實有絲出黎講自己點點點， 女人特性

邊個邊個大波d絲打會話自己有34d

人地話 邊個邊個長腿絲打會話我42吋
人地話 我邊個朋友似邊個明星d絲打會話我都比朋友話我似鍾嘉欣 不過我自己唔太覺囉人地話
我條女唔肯aa制d絲打話 乜咁架 我會自動比一半架
遲早人地話邊個邊個個西好黑d絲打就會話 我都好黑架 黑過黑芝麻

臭雞到時搵唔到人埋單就唔好上嚟喊喇

最梗要比人請姐你
女人同細佬出街就唔得
男人同細妹出街就得？